Site - сайт с красивой анимацией блоков.
Пример: ​http://www.globprojects.cf/test/index.html

Пример прелоадера: https://dribbble.com/shots/1297289-SurveyPlanet-app-Loader-GIF

Плавное появление блоков сайта: https://impuls-web.ru/kak-sdelat-plavnoe-poyavlenie-bloka-css/

Рисование на чистом css: https://lamastravels.in.ua/other/pictures-css-single-div-15

Что делать?

-Создать такой же сайт. Наполнение можно
оставить таким же, или что-либо изменить.
-Submenu переименовать в Команда
разработчиков и на каждую вкладку в submenu
сделать наподобии портфолио о себе.
-Сайт основан на js, вам предстоит это
написать на CSS.
*Подсказка: для создания страницы 'Home' можете
погуглить информацию о всплывающих окнах
и подсказках на CSS.

Структура сайта:

-Хедер, в котором есть лого, навигация по сайту, вход в аккаунт. А так же в нем красиво оформлено появляющееся меню. Стоит заметить, хедер прозрачен на 25%.
(в остальных страницах сайта, все объявленные их названия тоже являются хедерами, только они относятся к определенной странице)


1.  Home
  

* Header. Плавно появляющаяся секция 'баннер' с картинкой, кнопкой 'Next'( переход к следующей секции )
* Следующая секция 'One'. Тут все просто, почти так же, как в баннере, только картинка хорошо отделет от предыдущей секции своим прямоугольным размером во всю ширину экрана пользователя и и немного больше текста.
* Следующая секция 'Two'. Немного сложнее предыдущей в плане того, что блок с текстом плавно появляется справа и имеет кнопку, возвращающую пользователя на верх страницы ( к первому блоку )
* Следующая секция 'Thee'. Все так же, как и с 'Two', только блок с текстом плавно появляется слева.
* Следующая секция 'Four'. Стоит заметить, что появляется так же плавно, но тут никаких фото нет. Лишь картинки, которые необходимо нарисовать с помощью css. Возможно вам непонятно, как создать линию с цветом #e44c65, но можете попробовать манипуляции со стилями для <'hr'>.
* Следующая секция 'Five'. Наиболее простая в сравнении с предыдущими. Это лишь обратная связь по e-mail.
* Footer - последний блок страницы Home. Тут находятся элементы копирайтинга, возможность найти в соц.сетях. Т.е. ничего особо сложного.


2.  Layouts (каждая из страниц sidebar имеет свой хедер)
  
* Left sidebar. На данной странице нет особых сложностей, необходимо лишь создать sidebar и соответствующе оформить его.
* Right sidebar. Все тоже самое, только в данном случае sidebar находится по правой стороне.
* No sidebar. Название говорит само за себя. Это одна из самых легких страниц сайта.
* Submenu. Оно содержит 4 элемента опции, однако в примере оно не рабочее. Вам же необходимо в подобном оформлении создать портфолио каждого из членов команды. Поэтому переименуйте его в 'Рortfolio team' Оформление портфолио на ваш взгляд однако этим займемся в последнюю очередь.


3.  Elements

* Header. 
* Section <'text'>. Может составить сложность лишь в применении большинства элементов HTML и различными манипуляциями с текстом.  
* Section <'lists'>. Манипуляции со списками. 
* Section <'table'>. Обычная таблица.
* Section <'buttons'>. Кнопки с красивым эффектом при наведении и пара "недоступных".
* Section <'form'>. Формы ввода, выбора.
* Section <'image'>. Манипуляции  картинками (их размер и местоположение).
* Footer.


Что наиболее важно сделать:

Прелоадер. Пока сайт у пользователя не загрузится, прелоадер не должен исчезать. 
Сохранять цвет оформления, если не знаете, какой цвет у какого элемента/блока/страницы - обращайтесь к тимлиду-наставнику.
Создать красивую анимацию плавных переходов по кнопке "Next". 
Выпадающее меню должно появлятся плавно, как в примере. 